發起明日不合作運動 全民罷工啦

睇完今晩新聞 聽日依舊可以扮無事繼續返工？
我真係做唔到 全民罷工啦

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料